\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Der gemessene Wert $\mu_\text{Fe} = \SI{0.05090(15)}{mm^{-1}}$ weicht vom Literaturwert $\mu_\text{com,Fe} = \SI{0.0566}{mm^{-1}} $ um etwa 10\% nach unten ab.
$\mu_\text{Pb} = \SI{0.05106(25)}{mm^{-1}}$ weicht vom Literaturwert $\mu_\text{com,Pb} = \SI{0.0693}{mm^{-1}}$ um etwa $26\% $ nach unten ab.
Daher ist davon auszugehen, dass der Compton-Effekt zum größten Teil für die Absorption verantwortlich ist.
Die große Abweichung von Blei kann dadurch erklärt werden, dass nicht für genügend viele unterschiedliche Plattendicken gemessen wurde.

\noindent Der Ermittelte Wert von $E_\text{max}= \SI{0.50(12)}{MeV}$ weicht um 14\% vom Literaturwert von $\SI{0.493}{MeV}$\cite{thallium} ab, was innerhalb der großen Standardabweichung von 24\% liegt.

